美國動畫神作三寶全部都反民主黨，點解美國大多數人都支持民主黨？

Simson,rick and morty,south park都明諷過民主黨好多次
Simson已經係最藍都對民主黨有質疑，south park同rick and morty甚至明反obama
美國動畫係美國國內應該唔算小眾

留名

影響力低，主流選民都係白痴

simson同south park齊名為國民動畫，影響力點都唔低啦
Rick and morty就更加誇張啦，為左個木蘭四川醬全國暴動，炒到上10000美金一盒醬

如果真係大多數人支持民主黨
就唔會為贏侵要出晒術
連議席都輸唔少俾共和黨

共和黨選民先係主流，

唔好俾郵票數字呃到

South park搞曬兩邊喎

1.民調同支持度造假
2. 人地掌控成個HOLLYWOOD, 動畫就得細路睇, HOLLYWOOD唔係啵,細路撚會投票咩?

你確定South Park 同Rick and Morty 係比細路睇

咁講，Trump 都有自己嘅問題，就係唔識收，呢個好難怪佢，但從政就係咁。得罪人多就通常出事，好似平時得閒就激啲傳媒，人地今次分明少少面都唔俾

國務卿蓬佩奧如果出黎選就有機會

不嬲背後金主先係有最大影響力
d左媒日日唱點都有一大堆蠢人被影響到
更甚咪好似支那咁得黨媒一種聲音,洗到有7,8成人都變曬on99咁

左膠對侵既仇恨完全係非理性
將一啲雞毛蒜皮既言論放到無限大，然後瘋狂攻擊

rick and morty好少講政治

Family guy?

你認真咩?
星際聯盟同瑞克城係乜?

family guy只係一個大雜儈,同國民動畫有幾個銀河級差距
不過作為商業動畫,個作者EQ都幾高,比Simson同south park恥笑完之後都無反擊,可能知自己其身不正

其實唔差

因為佢抄考或者參考個D source都係天帝級數
咁想差都難啦

似成人版simson

你見拜登選完 ，除咗拜登同條黑婆完全冇人敢出聲叫特朗普落台
就知邊邊先係大多數啦

跟本邊個出嚟選唔係重點，重點係佢地點都要推自己控制到既人上去，咁究竟係trump 出嚟選定係pompeo 出嚟選有咩分別，都一樣係造到民主黨大勝

意思係 rick and morty冇明確政治立場
其實根本三套都冇
除左sourh park好明顯反中之外
三套都冇分left right

星際聯盟個集正正係Trump競選嗰時
咁你諗下入面個president morty係指邊個

morty好明顯係諷刺緊obama wo
黑人總統對應番morty總統，石油大亨rick被殺，steve rick同bill rick投降代表科技時代降臨，呢d全部都係obama搞出來

Simeon班底好似講過支持共和黨

投dem班白痴可能睇唔明暗串

咁因為你淨係上連登姐

Rick and Morty 個creator 叫Dan Harmon，你自己上去佢IG睇啦，佢有幫拜登助選。同埋如果你覺得佢入邊個黑人總統係笑緊奧巴馬嘅話，我諗你要重睇

事實係民主黨已經控制晒所有大都會區同主要教育機構
哈佛,芝加哥,麻省都係百份百民主黨天下
加州同紐約州作為教育同經濟重鎮都係民主黨壓倒勝
連搖擺賓州都係偏藍
今階選舉只係GA解釋唔到
AZ反trump好明顯係因為麥凱恩大仇未報,
搖擺3連星(WI,MI,PA)一向都係自由主義,但Trump大過份重視Law and order,忘記左美國立國之初就係過份受英國公權力逼害,事實係美國人對燒屋搶掠係司空見慣,只係接受唔到殺人,反而對公權力深惡痛絕
真係令美國人最擔心係槍權被奪走,但民主黨明明就不時想乘機搶走民眾支槍,但都仍然深得大眾支持

Does China know about that?

South Park 16定17果年 成季都係笑侵侵當選 最新果季第一集都係咁插政府處理肺炎 雖然佢哋好明顯係反共同埋諷刺美國資本主義 但好似從來冇表態支持過侵侵

班傳媒唔係侵得罪所以小鳩氣咁簡單啦。係同香港情況類似，90%都畀人買起咗了。

就算侵君子咁樣都無用㗎。

樓主跟本on99含賓州，邊撚到睇到大多數人都支持 dems

傳媒跟本亂來，同一時聞屌侵唔參加 G20去打 golf同屌侵喺 G20發表美國入疫苗優先同佢贏了大選言論，侵玩分身咩

不如你去美國是但讀一間大學同當地人接觸下再講?
當地大學生近9成支持民主黨,其實係好恐怖既數字
再咁落去多元聲音將不復存在,甚至滅國

South park當年串希拉里還串希拉里
佢本身係覺得希拉里訓係度都贏 呀侵輸梗喎

睇卡通既都唔夠歲數投票

復仇者聯盟影響力大定佢大

Simson反trump喎

復仇者聯盟只係商業片,但美國動畫係直接影響緊美國人價值觀
你有無見過人睇完動畫之後為左盒醬要揸槍保護自己?
South park同Simpson就直接衝擊左膠要事事政治正確既惡毒價值觀

Evil morty佢最後講得cold calculated speech 同埋表面講團結扮林善已經聯想到係隻鹿 侵兩樣嘢都拉唔上關係

復仇者聯盟既粉絲絕對比較多 佢既模型更加係影響全世界 幾多人著迷
連啲主角都出黎支持拜登 點樣細過依啲動畫
老實講美國動畫有幾多人睇我都比個問號先

美國只得大學

我反而想知遊戲界rockstar之前話侵侵一日在任都唔出GTA6，點知依家班SJW同左膠仲痴線過侵侵，咁仲出唔出

想出都無得出，告你raist,直接ban

你估果條友真係識咩

佢千祈唔好生仔

所以家下netflix全部無得睇，美區

佛系抗疫的確係致命傷，
呢隻獲點都要入晒侵數，
偏偏侵冇搵台灣取經。

反而香港有south park同rick and morty
simpson太紅，netflix好難買到

咁明顯既anarchy都話無政治立場
一定要係republican / democrat 先叫政治立場？